中国人舉報台灣遊戲「辱华」 反遭Steam「送中」

台灣獨立遊戲開發者「Leonard H」日前於steam平台上架《赤毒》（Red Virus），由於遊戲中的病毒長著「習近平」的臉，反派人物設計成中國外交部發言人和世衛秘書長譚德塞的模樣，讓中國「愛國」玩家怒向steam平台檢舉「辱華」，要求下架遊戲。不料，卻反被steam發現這名玩家改變ip位置，違規「跨區」到俄羅斯，於是「熱心」將他的帳號遣送回「中國」，讓網友笑翻「現在知道送中多可怕了吧」。

jpg

班傻閪又話想靜靜地打機算

由於遊戲中的病毒長著「習近平」的臉

Push

原來官方真係會睇投訴內容

cls
利申 google唔知係咪改圖

條友以為爬牆去咗put in度
就冇人知佢係支那畜？

條戇鳩仔寫封殘體email去投訴隻game違反中国法律
唔送中對佢唔住啦

Cls

Hong Kong 97 第二集

講真垃圾game
垃圾台仔想食埋我地條水
根本好多台仔都係到中國香港

轉返中國會對佢acc有咩影響？

玩返騰訊啦

俄區買GAME平啲

除左依樣? 佢買左既game無影響?

應該冇
除非隻GAME本身係地區限定

中國地區咪就係限定囉
好多game都玩唔到架
唔係佢都唔洗走佬去put in度啦
你買咗咩都好，地區限定冇得玩就係冇得玩

我指嘅係只有少數特定地區發售嘅GAME
你嗰種係特定地區唔俾發售
大部分情況下為咗保障消費者利益應該就唔會封
連線GAME就唔肯定啦
好少連機